香港還有希望，因為香港人還有良知！

各位因劉生的死和議員被DQ而灰心的人，請記著面對困境，苦無對策與出路，但我們心中對自由的追求，對是非黑白的信念，是永存在心中！！！

和理非又好，勇武又好，大家都同樣為香港付出！

我心中嘅信念係永遠不死嘅！

永不放棄！